如果國民黨要係大陸設辦事處，亦應該係唐努烏梁海設辦事處

唐努烏梁海亦係中華民國領土

使乜煩，成個黨搬去中國啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

韓總帶領我地反攻後，一定搬返去

建議國民黨向普京寫信，要求係唐努烏梁海設辦事處